[10月新番] 關於我轉生變成史萊姆這檔事

每星期二 00:30

CAST
リムル ：岡咲美保
大賢者 ：豊口めぐみ
ヴェルドラ ：前野智昭
シズ ：花守ゆみり
ベニマル ：古川 慎
シュナ ：千本木彩花
シオン ：M・A・O
ソウエイ ：江口拓也
ハクロウ ：大塚芳忠
ミリム ：日高里菜

漫畫

外傳日記

魔物國指南

小説

貼吧13翻譯

有web不過唔建議睇 文庫版多太多劇情。

奈奈醬你造反?

又抄台主post，等俾井仔批鬥啦

另一套去到邊屌到邊喪心病狂既哥布林動畫幾時動畫化?

8號

嗰套唔喪心病狂啦

咁你講邊套

好我唔推果個

你應該退出成個壇

畫風唔同晒

Re:Monster ？

扑野日記

自從漫畫俾網易買咗版權之後就冇追

屌你老母

話說係半年番

個畫風已經唔多襯我本小說 (我覺得)
希望我個樣 唔好崩
我唔想做異世界手機盃候選人

漫畫畫風唔錯

但動畫又再cult d

頭半集 大賢者d分鏡

終於有人開

lm

入場

比起其他轉生番待遇真係差得遠

動畫好有錢

就咁睇個OP D 動作又幾掂喎

傲嬌龍

屌你老味 呢套嘢啲水準幾高

op從來唔可以作準

10分鐘就變萌王聲

pv 見到d cgi 仲有d擔心
睇嚟應該唔錯
ep有克雷曼，唔通做到收佢皮？

24集嘛 應該做到第5本

8bit就...............
好難講

好似好比心機去做

我期待依個番

第五本對應漫畫第幾回？

留名 畫面好靚

半年番黎原來

睇左五分鍾係咁介紹D技 已經好撚想熄左佢

前面係好悶

漫畫未出到 宜家應該第四本頭左右

屌你傲嬌龍

第一集又都做得OK

原作黨覺得第一話做得幾好 ，好感動

動畫黨，睇落ok,做兩季？

係 24集

動畫人設真係好一般......

萌王

黃viu 有

Web版站追到台版小說，算係轉生系中比較有頭有尾既作品之一

最正一定係無職轉生

開心太早， 冇字幕既

終於出了

6期即係做埋魔王收皮

黃viu得17分鐘係咪正常？

網易

無職幾時有

大波紅髮女劍,強無敵

唉

起碼要年番先好睇
得季番 應該我入魔界就完

得模擬市民同日常果part好睇，後面打鬥好唔掂

動畫骨頭都好唔掂

有冇 Web版小説 Link?

唔介意睇殘體字既可以上百度貼吧會齊啲

this

【WEB版】：鏈接: 密碼:jt61（註：web版由眾多翻譯君共同完成，譯名存在偏差請謹慎食用）

Thank you so much!

維魯多拉還原得好撚正
果種傲嬌

除非好似騎士魔法咁

將第一卷既野,一集搞掂

比較擔心尚文

動畫 PV俾人個FEEL..預算好低

今季老婆 朱菜

白老個女 股價可能一出就急升

無職要出起碼要年番,至少都要做到去魔界完搵返老豆先叫完一章

中間仲要講希露菲 做王女近身

都唔知夠唔夠完一章

星期六播既哥布林殺手 一季都唔知夠唔夠集數講到訓練新丁

一季應該應該先岩岩轉移 無職應該無乜機會

紅葉有排未出啦 得米莉姆可以一戰

可能動畫公司 最後揀八男出動畫

等緊尚文

仲有四日就係哥布林既死忌

除左比錢網易仲可以點睇最新漫畫

呢套好垃圾
咩初夜權,睇到都覺得好撚毒+噁心

睇完
個表現比想象中好睇

去搵生肉

同漫畫比的話就冇計，漫畫畫得太好

應該唔會動畫化

要動畫化呢類喪心病態野

動畫化 回復術士同重生勇者仲好

起碼無咁過份

回復術士都好喪心病狂
又老強又成

回復術士已經好癡線
漫我睇左陣就頂唔順

但老實講,呢三套都應該唔會出動畫...

回復果套屌公主係幾好睇既
但去到後面真係太過份

冇打算睇 冇動畫都唔可惜既系列

係

反而想睇現實主義勇者 出動畫

viu 有無得再垃圾啲
up完都唔check下有無問題

幾個鐘頭前

直頭係無字幕啊

屌... 得17分鐘

無字幕 廿幾分

有字幕 17分

今朝我見到得17分鐘, 以為有咩場面cut得咁勁, 去b站望下人地都有23分鐘

龍仔一直都係大哥黎
呢d朋友真心無幾個

盾勇?

小說最正係大賢者小姐唔出聲
.........
每次見到呢個符號笑到仆號

最正係維魯多拉同萌王個交流,神還原
加埋大賢者個系統 動畫個景SET得幾好

係咪要食人先可以變返人型?

viu搞番掂未

未
去第1頁睇巴哈算啦

應該係原檔有問題 跟住斬到去17分鐘就斬唔到件

睇完，係咪經費夠多？
感覺做得幾正喎

リルム

其實好難講 要睇返4 5集先知質素穩唔穩定🤔

如果之後所有集數可以Keep到今集水準咁就好
唔想再見到又有高質輕小説淪陷

骨王嗰邊已經睇到冇哂心機
求其睇完當還個心願…

有生之年有無機會睇到百幾集無職轉生

希望有

呢套第一集黎講感覺係佳作

幾時到農家

照計第一集劇情算過渡唔算精采，應該比例上唔會放太多資源，但都咁高質，感覺條水喉應該幾大（仲要做到半年番，骨王風頭咁勁都得2次季番仲要崩左）

24集希望做到覺醒魔王
想睇萌王滅軍隊

八男糞到咁點睇呀

當我見到下一套係賢者之孫，我就知無職呢D良作係無可能動畫化

去到帝國完都幾好睇呀 大把content

好難
前期比較平淡+大量內心獨白, 做得一兩季應該會大爆死
製作組又唔會冒險出咁多錢整年番

viu 點解無字幕

日向都有...真係有真魔王？

上TWITTER睇 萌王D風頭 好似都唔弱
好多PROMO (不過係SELL小說居多)

原本我都好想睇既

但上季睇完安茲 幾隻羊之後
有d怕 呢套都會 眼高手低 仲柒過安茲sama

預算俾哂夏爾

臨尾田村都要串一串啲大法師大賢者

大波白滑日向

原作ok

開國祭浴衣

ok 異世界嚟講叫好
至少唔係扮到好認真，好黑暗，眼高手低果d

只衰在作者中二病太重
又成日寫政治陰謀但寫得唔好
不過佢種田同日常寫得幾好
人物都塑造得唔錯

睇得多手機俠嗰D可以睇呢套嚟洗眼

認真手機俠真係幾垃圾

文庫版真係幾好
Web 版睇咗中段幾節
劇情推進有啲位幾突兀吓

可能文庫版有責編睇住
劇情推進算有起承轉合

劇情還原度好高 雖然只係第一集 希望之後都KEEP到

暫時第一集黎睇真係近年數一數二既高質素動畫化

萌王加大賢者

買定日向股

單睇on9龍既還原度 真係好高

一開始係咁學skill同之前有套野好似

工程師？

好似係有囡唔屌自己走去叫雞 唔撚記得係咪呢套

應該係工程師
呢套又係有女唔屌鐘意落夜總會

昭和風做乜鳩
明明係萌番黎

slime無丁架

好似係冇得屌
因為轉生之後係無性別…

落夜總會睇大波波

手機俠神作

我睇佢變身係囡囡黎架喎

只係外表女性化…

冇J冇西,不過其實佢想應該J同西都整到出黎

正室大賢者唔會俾

中性重要有強制減性慾
同隔離骨頭王有咩分別

俾大賢者block左
正路佢分解左靜江就應該可以重現返波同西

可以幫骨壬沖涼

但結局佢已經神級 智慧之王想比佢屌

即係邊套?
哥布林殺手?

re:monster

Re:Monster呀

主角個能力有D似史萊姆,又係食咩有咩能力,愈食愈勁咁
不過威能到有D ON9,D女又全部自動波,條條女都要比佢屌先,再分比手下
劇情十足大陸小說咁

主角威能都算

最主要係 佢既描寫手法 根本無咩人物描寫
成套野都好平鋪直述

流水帳仲望佢可以有咩描寫

呢種不知幾多人睇，你又吹佢唔漲

大賢者有冇真身
定真係旁白only

睇親幅海報都搵唔到主角

旁白only

點解四條龍我會load咗鋼龍 juno 炎王 屍套

咁所以鋼龍就係暴風龍

屍套龍係星皇龍？

好似之後會有，不過動畫應該無

佢分身自己屌自己都仲得啦

睇完OVERLORD，見VIU有就禁入去睇。。一睇幾正喔 留個名先

呢套好睇

部下會升Level呢個設定令漫畫高質好多
漫畫一路睇一路好期待d本身樣樣衰衰嘅柒頭照完魔鏡會變成點

之後都冇啊，其實佢可以整肉體比自己但佢死都唔肯整

佢一路都痴住萌王做正室
整左肉體咪要出黎同人爭寵 分

想問主角會唔會有人形？ 好憎睇啲主角樣衰或者唔係人樣

第一集ed(ed)咪有人型比你睇

屌打錯 ed(op)

有仲好萌
無性別黎講算係j得落

我等緊原始之黑

漫畫唔錯

迪亞波羅 根本骨王小迪

同佢所謂同級個d ,其實笑話黎
個3件老妖女應該幾好j, 可惜呢套唔知做到邊,我估魔人化之後小黑出黎露2手就完

我估做到八星魔王完

又係小說劇透討論區
利申：睇晒小說

8星魔王?24集夠唔夠

只係人名

日向都出埋我諗點都做到八星魔王掛

漫畫靚D

其他人睇唔明
變小說討論區

有原作既動畫除非睇晒原作都唔會入新番討論區

新番傾完冇人講野咪講下原作囉

文庫做到邊
剩係睇左web

打帝國(帝國被打)

話說我之前望到佢出手遊,但係個畫面好似勁hea

明明係帝國準備去打魔國(帝國準備被打 )

都唔知幾時出
我日日都上佢官網 twitter睇佢出未

做完套野 都唔知出到未

不用分那麼細 勝利都係歸於我地萌王大人

不過用日向做“last boss"好似好睇啲
八星魔王做尾有啲悶

最後幾集輸畀日向+死人做個絕望感出黎
臨尾就反cup打贏日向+復活返啲人
之後就可以bbq end
出完ed就整啲鏡頭畀克雷慢(唔識串)威下留條伏線去下一季

然後下季一開頭就可以睇大軍打黑雷慢面

悠閒？

動畫化應該幾悶
或者好難搞得好睇

短番ok既

文戲太多
可能8成鏡頭都係啲人傾計

不過如果意識流啲，新房風咁又可能唔錯

之前係巴哈睇 宣傳圖有大菠蘿出現

農家係咁種野起野個套?

近百個後宮嗰套

起野係初期多啲
之後就平衡返冇起得咁密

未過八星點打贏日向

睇黎我記錯次序
溫下書先

村腸日扑夜扑 重要無畫面 搵邊個睇

部電腦唔係冇掉到架咩
點解畫佢掉左

Web冇掉
可能文庫改結局

關於我轉生成史萊姆這檔事

第一集睇得出經費唔少
希望keep到

咁比心機既

遲下主角係咪會食左佢個朋友，轉人型？

頭先去青春豬頭都差D 中伏
即刻上一頁

所以睇晒原作先入
睇人劇透人
睇人睇過然後扮問問題劇透
好過癮

睇下集就知

作者講過文庫最尾大佬同埋結局會同Web唔同

好似崩崩地 不過cv幾q會睇落去嘅

ps漫畫撚
套野人設劇情都幾好睇
唯一係冇咩遇到個D困難好小兒科 冇個種緊張絕望感

咪劇情

傲嬌龍 好L 正

求劇透黨粉字 部電腦有啲咩

AV

只係男主角出生到死都沒有女朋友 儲起既咸片，有成萬套

前期都算好
後期仲嚴重

其實都算有 漫畫未做到 日向果段

後面劇情基本上就祭典--->生活野---->小朋友--->出新人 loop
0主線

仙人

佢寫 simcity 好過寫打戲，佢啲打戲真心唔掂……不過講起來佢個迷宮設定有問題

咩問題

邊有主線

除非村長決定攻打人類/魔王國，否則都係繼續由中小型事件組成 (eg. 5村細路之亂)

等開6村

開頭係好好睇
但後面有D位真係太順利
OP到識backup 擋完 再自己回復原狀
如果果個位失去OP技,
再由頭努力練過,
好似蜘蛛果套咁,
我覺得會更好睇

不過整體黎講好過同類既 re:monster, 同單調版既休閒農家,
動漫好睇過小說, 睇主角一人ff起野 ff幾個章節真係頂唔順, overlord 果種得力下屬簡單複雜化主角, 再邊左好結果出黎比較正

蜘蛛果套 睇返pv d怪全撚部都係cg 睇到都冇曬引 我諗頭幾集都係3d動畫

剩係牙碧同自己廢up足成季已經值得睇

休閒農家都好過一不小心仆街轉生了

龍傲天難度，老好人性格

睇一不小心仆街了,睇轉生騷動記 仲好

起碼男主角性格同其他好唔同，而且三人共用一身。兩個性格都有問題既日本人影響個細路發育

一人聲演幾十個自己

隻3D地龍膠到 晒左本野

希望24集做得到變真魔王果part

依家套套都為左慳成本 用cg 冇左以前果種feel

有買小說 魔王露米納絲好撚索

小說畫風

女僕服

動畫要短時間交待好多野 要完全吸收世界觀真係要睇書

上面有條友瘋狂劇透好撚威？

傲驕龍
基味濃

梳囉 唔再講野了

平心而論骨王無論設定，編劇，文風都比史萊姆嚴謹，質素的確係好高，甚至我會覺得好過無職，不過問題真係口味太重，最新果2本聖王女同司祭真係慘到

骨王你用打機心態諗嘅
根本就唔冷血
因為你自己打gta個時重冷血

問題係丸山癡能線
成日大編幅描寫啲受害者
佢又寫得好，大部分都寫到有血有肉
之後就被虐了
你打gta唔會見到啲受害者既故事

兩姊妹

係呢個post講另一套再劇透仲正

骨王起碼唔會話勁到無敵咁濟

打打下機穿越異世界類..

最好睇應該係骨王同腹黑眼鏡

最垃圾應該係大波蘿同兩個女奴隸

成個人穿越過去最垃圾 應該係手機俠 2.0 百乜叉霸王

勁過骨頭果d都係骨頭既人

直情係魔法戰爭盃嘅得獎作品

次次係d女衰on9,男主又龜縮

由頭柒到尾
難得

今季仲有同女女交合 生個B 生個B打仗

咁佢唔係打緊機麻，其實自己本人好虛偽，明明黑工事件係佢知情同刻意為之，但又發人老皮話入侵佢領土，嘩屌，真係唔想有人踩入去的話你明明可以事前阻止，一個現代人應該分到一定程度事非掛， 好老實講，如果佢係類似克萊門汀或者好似佢啲手下咁覺得我比你強，我要點玩你都得，咁我反而覺得無乜野，但佢唔係囉

其實作者明顯就唔想寫佢做好人
但可能責編都知口味太重會唔好賣
迫作者寫好啲就搞成而家咁
轉行中性玩冒險

佢發老皮唔係因為d人拎佢d朋友黎呃佢咩?
佢唔想有人踩入去但佢諗唔到一個更好既方案所以要迫住接受
非自願踩入去既都無殺到

我唔係講緊好人壞人，佢手下同克萊門汀都好人有限，同我反而覺得無野，因為佢地係忠於自己信念，而且行為無矛盾，但男主好矛盾，我認為呢個係作者故意咁寫，唔多唔少同佢個骷髏肉體強行精神安定有關

呢個po想點

我唔係講，我講緊佢唔想比人踩就事前ko佢，主角唔比人入嘅理由合理，人地入侵嘅理由都合理，而且主角全程參與，清楚明白，但最終選擇權係主角度，基本上真係要阻止，佢哋係外面就已經可以派人出去打，但主角自己下左決定，咁就唔好係最後似個細路咁發老皮，搞到人唔知好嬲定好笑

劇情需要
係外面打就見唔到恐怖公同墓地第一美女

呢套同frd睇咗10分鐘已經係同步話要閂 諗唔透點解咁嘅垃圾會存在

唔係既 盾勇迷深呢啲都幾出色 2邊亦有好多劣作
轉生講幼年屈機成長 穿越睇主角融入異世界 唔同口味姐

我講個套劣者

呢集得主角同條龍冇世界觀
冇咩討論係正常
但洗唔洗係咁講堆”人名”
仲要離譜到係咁講另外幾套轉生小說

係咪我少入呢類動畫電影劇情討論區

基本上劫已騎

爭咩啊～ 撈埋一齊黎講啊笨

無解喎，你係咪想史萊姆先，我唔介意嫁

有生之年會唔會見到正宮進化到虛空之神

講第13卷

我覺得漫畫版隻蜘蛛睇落去cute過動畫3D cg嗰隻

隻史萊姆好似幾好味

如果跟返漫畫開頭咁應該會仲吸引

通常冰鎮

其實最好睇係佢 發展城鎮 整食物果啲

我都覺
開國際前後最好睇

仲以為youtube8果個史萊姆

知唔知係現實主義勇者的王國再建記 史萊姆 係高級食用烏東
你地太睇小作者既創做力

好能彩唔係個套出生lmao

另套史萊姆都真係有人食
唔唔得正傳有冇，外轉漫畫係夏天雪凍食

史萊姆緊係要咁食先好食

btw我好想呢套野動畫化

我等緊普京 個套

好睇 還原度好高
唔知係季番 半年番 定年番
唔知講唔講到豬魔王呢

係半年番

屌完討論小說之後成個post靜哂

一係post D 情報

第二話先行

哥布林好得意

要小心咁殺，唔係整唔到史萊姆烏冬

(現代勇者建國gag)

小心哥布林殺手啊

哥布塔

黑工件事就算阻止 骨王有咩名份阻止？
當時未立國 所有野未正式登場面
就算佢事前阻止 你估唔會死人？
只會分別係大墓死人定大墓以外死人
同佢發老皮 係佢比人用同伴個名呃佢 作者一直都寫佢搵同伴大過天 大墓以外任何人都唔理死活
如果無呃佢 佢都打算直接殺左佢地就算

overlord都叫口味重
你都係睇返手機俠啦

入所有改篇PO
都要睇晒同類小說先
穿越式劇透

呢啲post好多原作黨放雷
不過我又無所謂

+1
反正未睇過原作連佢地講緊乜都唔明

有D仲透埋其他小說

地圖炮笑死me
作畫水準，配音，分鏡，oped少人講啲

之前上過個英文網會分析新番作畫
但搵唔返條link

啱啊ching
而且睇完佢地講都轉頭唔記得
由佢算

原作黨表示睇完第1集期待後面既情節仲大過刀劍,今季暫時第1位

唔明+1
第一集都只係跟住主角去理解緊個新世界
隻龍果度笑咗
主角要分解個人先有人型？

萌王把聲再Q D就好

有關劇透既唔講得
只可以講人型你係op已經見到

睇完第一集忍唔住去追漫畫追到live左

我覺得畫得有少少崩
不過之前本來好膽心佢點處理萌王d內心戲（畢竟係史萊母外皮）
依家咁樣幾有趣

條龍完美還原驕傲

好撚好笑

第一集好悶

好似都幾得意, 呢套感覺上好睇過overlord,
ep1作畫完勝, 劇情上d技能習得都有鋪叙,
唔似其他1黎就封頂屈機但過程省略不解釋
另外, 有套講異世界哥布林, 又係不斷食野學技進化,
但呢套吸引d, 可愛好多

op有畫面講slem識變人(女?), 應該暗示佢之後食人or屍體?
個樣同300年前個勇者除面具時個樣幾似, 難道係食左佢遺體, or純粹畫風問題撞樣

300年前勇者未開樣 你誤會左

但呢個畫面?!

佢講個勇者應該係封龍個個,而呢個係主角食左個個.

兩個人黎

真講會有好多劇透 講一堆人名你又唔會明
總之唔係同一個人 面具係同一個

等睇第2集

你reply緊上面嗰幾個叫人唔好劇透，你又要人透比你聽

我估過多四五集咁上下你就會知佢點變人形

可以去睇漫畫 都係10話左右

OKOK，等睇第二集好了。

透還透，上邊果d透plot twist 咁有趣嘅

咪撚問la 屌
又會俾人屌劇透嫁la

直播

Viu係咪都係00:30有？

咪又變番人樣
設定做史奈母有咩用,一樣係咩技能都有既屈機異世界冒險

係

佢唔算屈
好多人勁過佢

唔知點解viu個timestamp係set 00:30:30

仲未有
係咪聽晚00:30？定今晚？

有喇

上去幾秒即刻更新左, 大概00:30分可以睇

整得好好

好QQ

呢到D哥布林咁廢

兩集先做到咁多
24集真係去到真魔王？

起碼d怪唔係cg

史萊姆特性同人差好遠wo

呢個真

暫時睇左2集 感覺唔差
畫風無疑一定係漫畫最靚 萌王人形果陣靚到
不過動畫d反應都做得好生動

好正 本來以為獲得&分析&進化技能part會好悶。點知背景又靚 特效又正 賢者把聲又好j

傲嬌龍好正

真係做得幾好
但節奏有啲太慢
希望編劇把握好啲節奏
唔好到後面要左cut右cut追進度

呢套同哥殺2種哥布林對比真係

哥布林

話說 呢套同哥布林殺手同期播
係有心定無意

咁同overlord安姥大將軍都撞啦～

妮

殺手騎史萊姆
DQ隻史萊姆騎士

不如話同埋SAO同期

咁嘅進度幾撚時先睇到佢擬人化

12~13

擺咁後但op咁早畫定?! 如果真係24集, 咁係op2先公開變人會唔會好d

雖然佢進度好慢 因為冇點cut嘢
但都唔會12~13先做到擬人化
我估應該第6集已經見到靜江
第7~8集擬人化

同意，要多幾集人樣先方便出周邊

9估, 可能記漏劇情
1 - 收暴風龍
2 - 收哥布林
3 - 收狼
4/5 - 收矮人/發展
6/7 - 收3人組/靜

屌 劇透 一係忍下手 一係加番4個member啦

02 繁中字幕 :

每次睇到佢食漏d礦都想佢食哂佢

依家似打rpg有d超值錢素材放係到無拎走咁

我都覺
雖然應該係作畫問題

放大隻眼好似鼻哥隆

原作佢好似有幾多食幾多

個進度堪憂

今集入便，佢自己都係話會盡量食
不過畫面上佢就食漏好多

無計啦 再要畫埋佢食哂 又要用多幾十秒架啦
第2集尾先至入哥布林村... 真係好擔心進度

不過ED好好聽

印象中係佢諗離開之前
背景都仲有好多礦石，其實唔畫啲石就冇問題

不過小bug黎啫

26集真係夠做到聖騎? 兩集都未收服個森林

可能會跳曬佢改善生活質素果d生活野

果部份最好睇，cut晒我寄刀片

佢個進度真係同漫畫一樣漫畫一話=動畫一話
漫畫第十話先擬人化
唔通動畫又第十話先擬人化

cut曬變升lv打怪番

頭2話漫畫叫長啲
我估佢之後1集2話 6集左右變人 🤔

其實部電腦係咪有伏筆？

小說好似冇再寫原來個世界
所以唔知有冇掉到
動畫就畫埋

一個冇女37歲男人c-drive會有d咩

其實呢個位都好難聯想到伏筆先?

會唔會只係動畫組手多

強調佢係毒撚姐

web版有番原來世界 不過冇部電腦既事

睇漫畫 先知劇情幾好睇
仲分支 變埋日常

其實又唔係咩伏筆，因為聽講小說同web唔同結局
如果照web版結局部電腦唔會掉左
小說我記得都冇講掉左
唔知係動畫組手多畫左定係作者專登叫動畫組加

我覺得多左呢幕係幾好笑

請問有睇小說既巴
漫畫進度距離結局遠唔遠

小說都未結局

漫畫去到小説4卷
小説而家進度13
用web做framework寫落去目測會有20-23本？

屌 隻蜥蝪打左格 仲諗住睇佢條屍爛成點

用web版黎計，動畫咁嘅速度感覺要200話先完到
文庫版仲要有加筆

起碼仲要30-40本吧

動畫好得好撚正
竟然無搞爛真係多謝制作組

真係無諗過哥布林都可以搞到咁感人

淘寶寶又勝

識玩一定唔會存係c drive

人地it撚cdrive郁啲百幾tb

進度好慢 12集應該做唔到好遠

半年番啊

無啦啦打格 真係好抵死

艾蓮醬

節奏真係好慢.. 成集完左先岩岩入村 好想睇落去呀 漫畫已經睇左三次

直接睇小說啦
睇完小說睇埋WEB
睇完WEB個人會好滿足

文庫版都有睇 係無睇埋web 見人話有啲分別 無咁完整

咁唔好咩，最怕飛到火箭咁

叫做有結局睇
雖然文庫個結局好似會改

半年番咁正?
希望唔好好似overlord咁左cut右cut就好了

條龍......仲會唔會出返黎有戲份

會,但未必今季有?

快又話內容描寫唔夠
慢又話驚做唔到邊個邊個位

漫畫L 無知一問， 小說係唔係出晒？可以一次過追晒佢？

WEB版完左 文庫版仲出緊

未
web就出晒

web出晒，文庫未

覺得web後期好流水
Boss好小物臭

Overlord 直頭好似放錯重點咁啦
第2季用4-5集時間講獸交 第3季就6集時間講卡恩村

仲要比起其他章節，獸交同卡恩村係無乜點cut 咁制

睇web 睇到中後期有人鳩譯搞到完全睇唔明

點解輕小說連載有分web同文庫？

web出完仲有人睇文庫？

通常WEB版同文庫會有出入 會改動少少野 或者 大執

你咪當遊戲試玩版
可以大執可以唔執

Web=作者自己作黎玩
文庫=有出版社睇中你套野拎黎賣，但好多時都會改

當年SAO因為超字數唔可以拎去比賽，
川原放上自己網站繼續連載SAO
後黎作到Alicization篇 唔夠靈感，
就抽左部分設定，作左 加速世界
後來加速世界得左獎，
三木一馬 負責 加速世界嘅出版。
三木一馬 發現 加速世界 有啲設定唔似係憑空創作，於是佢就問川原 係咪有其他作品
一問之下就挖出SAO (web版)，
仲將佢變做文庫版出版。

加上後來 三木一馬 喺 成為輕小說家 呢個網文集中區 挖出 當時人氣第一嘅 魔法科高校的劣等生 並將其文庫化。

SAO同魔劣呢兩個web變文庫嘅超級成功例子令輕小說界開始將大批網文文庫化。
web轉文庫嘅優點係web版時已累積一定人氣，搵高人氣嘅黎出文庫版基本上穩賺。

通常宣布文庫化之後，web版就會下架。

同埋文庫版可能會修改劇情。

受教

所以史萊姆哩個例子就係佢web出晒先至出文庫？

應該係

op最尾同主角打個個係邊個
睇完漫畫都唔覺有個似樣

因為動畫將會超越漫畫進度

竟然係咁

條龍遲D會唔會出返黎

日向 同鄉既

第二季應該出到

應該第二季尾先見

想問下ep2, 1開始話個封印分析失敗, 所以情況係連對象帶封印收埋係胃袋?
大概分析=消化, 印以強力既封印要用好多時間黎消除, 咁?
但期間又話要裡應外合, 即係對象要從內部分析? 聽落幾奇怪, 唔太明

記得隻龍都解緊
隻龍睇黎傻傻地
其實學習能力好勁

睇晒小說，正到仆街

我有勁得咁傻,有西所謂
而且佢有做過仆價創舉,當然我唔會劇透

暴風龍 維魯多拉A夢

我忍唔住笑左
其實呢套你話笑片黎都唔過分

另一套異世界建國記 / 現實主義勇者的王國再建記 呢2套雖然題材同但feel 又唔一樣個人覺得睇埋佢都唔錯,起碼輕鬆得黎有小小用腦feel

歡迎來到實力至上主義的教室 (一睇上癮)毒黎

追完漫畫 想追小說 應該第幾卷開始

點解唔由第一話睇

原來異世界建國記文庫版未出, 仲諗住睇

暴風龍死屁孩玩殘吸血鬼

未不過個人覺得佳作黎
做緊吳起要玩既野

OP見到條龍
我以為好快出=.=

再認真睇OP,果然都係覺得萌王既眉毛好怪
點解要上呢隻色

將原本世界既大眾娛樂同軍備喺異世界實現，真係幾震撼(唔會講係咩，費事劇透)

起碼呢2本異世界唔同,完全可以輕鬆睇正野黎
唯一共同點一夫多妻(連登仔最愛 )

萌王有性別架咩

唔係建築果方面咩？

萌王無真正後宮係我其中一個鍾意依套作品嘅原因

主要係佢想都冇可能
佢內置ai ban9佢啲性徵

另外我講個兩套
萌王 就咩都食得嫁啦

漫話睇到42話 想追小說 唔想由第一卷睇 又要loop多次

漫畫去到4卷頭

條龍 咁遲出黎既原因先on9

一本輕小書...一個鐘乜都睇完啦

唔該手足

屈機既野

比起自己個封印，異世界既聖典比較重要

根本就係星之卡比

btw d哥布林咁仆街都救

依到d哥布林好善良，仆街嘅得一隻

咁印像漫畫同文庫又好似真係差唔遠

依家好似發展到有d作品web未完就出文庫
然後2面一齊出

原來善良既哥布林係曬度

依到d哥布林咁善良，仲全部都係正太同蘿莉

老弱婦孺嘛, 壯年果d同緊人狼打仗

世上最易自爆同比萌王撚既龍

不過萌王請人同改名成日都唔做background check

女王麗蜂採花蜜

仲有真正既甲蟲王者

失敗左可以繼續解，解到有一日成功為止

異世界建國我上網睇到第九卷210話就停左，有無地方有再新d睇？

座山d魔素既然係漏出黎, 而且睇黎仲會漏多100年,
收埋係胃袋真係百利無1害, 解封成功or失敗都有好處,
有穩定魔素供應又可以等自己係成長期間獲得破解封印既方法

d魔素其實係維魯多拉既
身為龍種魔素可以話係無限
只係靠on9龍自己解唔開個無限牢籠，你就當大賢者係一個program,會自動攻擊防火牆直到攻破為止
其實on9龍唔洗好耐就解開左封印，唔出黎係因為佢有新興趣

好彩一早睇曬小說

有兩條友講曬第四 八章同條龍解封後遲出場啲劇情

講埋聖典丫笨

唔建議新入坑嘅人追呢個post喇 後果自負
好諷刺

想知咪等下集囉 唔想等就睇小說 漫畫 網上版都有

問問問 師奶劇呀？兩條撚屌一直講

又有同鄉

唔記得小說睇到邊

劇透一時爽
菊花萬人闖

利申 菊花已爛

文庫唔同劇情

我個folder名叫system32

講還講
加個淺色細字得唔得?

算啦
小說post黎

設定上有好多人由地球過左去 (唔只日本，不過好係日本多d
因為各種原因

劇透撚會話冇佢地冇人討論

之前追左十本小說
漫畫既推進力好好多
世界觀幾鬆散但人物角色夠豐富多元
最緊要係無後官
最好睇真係睇佢點玩sim city 攻略全世界

鬆散
隔兩集又有新種族

同其他設定狂魔相比，呢套其實確係鬆
明明係系統流但其實唔會一大堆數字掉埋嚟

漫畫黨入文庫坑...
感想係, 啲名唔知邊個打邊個

係咁架喇
人物太多

諗起萌王之後起名就覺得好笑

我希望自己日後都會轉到生

其實粉字好撚易睇到

寫出來其實係比人睇，粉字只係提醒你係劇透等你飛左佢

第二集笑咗
晌個山洞探險，打怪分解開技

成條龍 連封印 成舊嘢吞咗………
佢個胃袋係百寶袋嚟?
吞完仲要縮返做原本SIZE
入去睇封印果三條友之後仲會唔會出場?
見到哥布林 就諗起隔離 殺手果班，仲以為又嚟玩壞D女角

佢個胃袋係另一個空間來，唔影響體型，另外動畫飛左佢吸哂成個地下湖啲水

#242條友去到#475仲透緊

建議完全封鎖佢 & #474

見到其他d哥布林仔係帷幕門口莊莊貢就諗起隔離對住d哥布林仔話繁殖速度快唔留得

下次用第啲色
咩色係黑白底都難睇？

4下加密咪算
咁都手多走去開黎睇就抵死

笑撚死

周伯通咁款
ON9得黎又有時好醒
又揪得

粉紅粉藍最細呢d冇用架, 分左黑底白底mode根本冇辦法統1防透手段

最有效1定係手動+[member][/member]4次包住

隻屎來姆把聲好難聽

點解唔用返大叔

想問文庫12卷 條龍出返黎未
定要web版再後啲先見得返佢

配咗大叔聲就唔係萌王

可以變女先用女聲

原來可以咁樣加密,學到野thanks

上個星期睇完第一集開左小說
而家睇到第8卷
可以入返黎

有web 版架
上邊都有人透web 版d plot twist
祝你好運

睇唔切
重要返去睇哥布林殺手

之前睇到利姆露變魔王就無睇 得閒搵番黎睇下先

2018成年先出到一套高質動畫
其他都係比小朋友睇

巨人同哥布林唔高汁咩

當jojo死㗎

哥布林俾小朋友睇

遲早透埋9~1x卷

大賢者真係畫得幾好

透結局

有排先有米莉姆睇

睇咗漫畫，好唔夠喉

同哥布林殺手果d 差好遠

今季兩套作品一幅圖睇哂

如果你是哥布林，你會選擇生於那個作品？

萌王好似好d

跟安莉大將軍

做佢有乜唔好

有冇睇埋四格？幾好睇
啲劇情/人物真係呼應返正篇

哥殺有女屌喎

轉生哥布林好過la

哥布莉娜頂住先啦

依邊都有得屌靚嘅女哥布林
仲有得享受現代化嘅設施
果邊成日死

依邊都可以捉人類女人黎強姦,而且唔會大肚

哥殺哥布林冇人性唔會揀對象 係女就姦 一覺唔覺意遇到欣宜就真係........

食

同我唸法一樣

viu 史萊姆等待區

倒數26分鐘

10月番感覺真係好正
星期六哥希林
星期日巨人
星期一史萊姆

星期六百合三連發先黐線

學姐

[

又delay

仲係第二集嚟既

上次先話完咁準時

垃圾viu

仲未有

我大b站先行一步

有了

女哥布林

又要等一星期

大波

改個名就勁咁多

真係好慢
節奏好啲下半可以講埋到左矮人村，後面如果要到之前估個位應該肯定要cut野

有打開機就知得精英怪同boss係有名

睇老翻

睇小說都要睇老翻

我想知人哋邊句可以睇到佢睇盜版？

你睇開冇授權翻譯嘅「正版」

你唔係諗住話睇web版漢化就叫盜版呀話

你去YOUTUBE DOWN條片 翻譯完 掟去其他平台都叫正版？

人哋本身個平台都係免費開放比人睇
漢化完又唔會向人收錢又盛
有收費元素嘅野先有得你分正版盜版
好心唔好矯枉過正啦

人流 翻譯組名氣 已經係錢啦
YouTube 日文原WEB版都係免費開放 1$都冇收？

人如其名

youtube拍片有錢收架喎呀生

照你logic
咁你用乜連登呀
上高登都要用老翻

老翻WEB版流量唔係落入原作者就係老翻啦

翻版gif

蘭加真係............

淨係識單單打打 返去開NON STEAM都入到嘅SERVER啦

最好係人哋care非本地嘅流量啦
咁撚把炮你咪報警話有人睇老翻囉
睇人有冇人show你條傻鳩

頭先一下睇三集，又幾好睇

講唔掂開始人生攻擊 報咩警
只係睇唔起呢啲人姐

有講唔掂？
你睇下頭先有邊句可以睇得出睇盜版
你唔知人哋漢化有無拎到翻譯許可
又唔知人哋有無睇漢化就喺度話人睇老翻
唔通人哋睇原文又要同你講
而家我覺得你係傻鳩就叫人身攻擊？
我都睇唔起你呢類自以為是嘅人架

講多無謂
你自己出去開po問下咩叫盜版咪知
我都費事喺度洗版

agger husky剩係識單單打打
比多幾條lin你啦
全部老翻野

然後順手入去支持下牙井報警拉鳩husky

人無恥天下無敵 ching

多謝 人人都咁講我

呀
仲有條

BT都算老翻既途徑

佢錯唔曬

例如 Youtube班翻譯撚直接拎人條片翻譯
分薄view同賺知名度 再落廣告 加句Credit就冇手尾

有心翻譯就直接係人條尾裝字幕 而唔係下載人條片 加字幕再上傳去自己頻道

我明佢意思 佢只係表達得唔好

樓上唔應該扭曲人地意思再嘈落去囉

好彩我睇b站，，，

睇個動畫都好多小學雞

又係你呀
我已經認得你個名
成日都喺到亂噏
咁你而家係咪YouTube呀
性質唔同就算佢例子冇錯又點
有睇原文嗰班人係唔會因為佢有翻譯而唔睇原文
反之亦然
再講人哋係咪有得比你喺個平台到翻譯呀

再咁搞呢d87野第日連早晨老豆老母甚至自己個名都會無埋
好心就唔會挑骨頭啦

你咁樣做只會係令到個世界倒退而唔係進步

不嬲香港人睇動畫漫都盜版
係近年好左 多左平台

大家有晒共識唔提

依家先留意到原來得嵐牙一隻有賜名
仲有佢老豆都係路人樣，得佢個狗頭有粒星

唔使design幾好

我係咪按少左次 sor

好期待哥布塔

唯一冇變靚仔
萌王扮狗叫真係好正

成集都好好笑

邊三連 終將成就你 &啦啦隊&？

佢叫得好歡樂

動畫真係做得好有趣

唔怪得比其他人睇小
史萊姆 就算扮狼叫都係一點霸氣都冇

的確

班牙狼俾人殺左老豆仲搖曬尾果度笑死我

呢套同哥布林殺手同一季播有種奇怪感覺

兩種完全唔同既哥布林

小鬼殺手隨時打唔贏哥布塔

哥布林都有大波妹

成為你 女僕夠煩 隔壁吸血鬼

youtube就話有得加字幕
咁人地web版有冇得加先
好簡單 唔識日文嘅人去原版web睇都冇用
對原版人流影響有幾多 大家心照啦
你要揸正我吹你唔漲嘅 道理係你度
但有d野無傷大雅嘅咪隻眼開隻眼閉囉
定係覺得笑人睇老翻奚落人好有優越感先

屌人哋老翻嗰條友根本就係想博存在感
另外嗰個就成日扮係眾人皆醉我獨醒咁9up

入來見到洗板 睇完回覆一次
舉個例 都可以被人話
又係你呀
我已經認得你個名
成日都喺到亂噏
咬實個例子唔放 惡撚過隻狗

講到明佢錯唔曬 講佢個point出來 等人易明啲咋
有種人係好鍾意中國式辯論
要執著自己個point逼人地認同佢
真係好戰到

知唔知我點解咁講
因為你講親啲嘢都係有問題
youtube個例子根本就唔可以同web文庫比
你又喺度話咩錯唔晒

依家既哥布塔就應該OK

睇左陣漫畫
套野差唔多有9成出場既角色都係出場講幾句就同主角做左FD 魔王都對佢勁好禮貌
做乜鳩

當弱肉強食算啦
不過 係講規則個度 右下角有2隻狼尾疊尾

漫畫係咪出到43??

文庫13卷,,, 大約係WEB版嘅幾多成內容

大約一半多d?

本身睇漫畫睇到班狗係殺父仇人面前即刻崇服都覺得有啲怪
但諗到佢地係狗

小說有詳細講

幾時見到米莉姆

前幾日已追晒漫畫

有排

你係邊到睇?

啲女哥布林咁正 隔離個啲肯定日日....

漫畫人 app

啲狗仔好可愛

每次見到都笑左出聲

好on9

on9網易夠膽死2蚊1話
btw都係差3話

有開廣告=有錢收

無開冇錢收

仲要之前夠一定view數先可以落添

睇op見主角變左條藍髮女 姐係佢之後食人？

呢d野唔好問啦 講左就唔好睇了

我見op都光明正大咁show出黎 以為好快就變 點知睇左3集仲未有咩眉目 咪問下

過多2集到啦 有趣既係主角變左人之後
會好想佢變返多啲史萊姆😂

唔知把聲會唔會變
人型呢把聲好似怪怪地咁

隔離果D女哥布林無名
所以...

狼唔夠漫畫咁型

哥布塔把聲好cute

隔離無女哥林布
得男

呢d就係好既哥布林

史上最多屬性既蘿莉

其實應該係因為一個名同族SHARE 晒
所以先會一野用晒D 魔素

果把聲用威壓

好想快啲睇到朱菜

進度咁慢應該做唔到八星魔王

LMAO

萌王幫哥布林改名就升級 咁暴風龍幫萌王改名
有乜轉變？

小說第五卷真係好正，但動畫應該做到第四卷就完

如你所見好撚好打

唔同
賜名係上下屬關係
暴風龍同萌王係互相起名
大家平等
但萌王多左暴風龍既加護

明白了

唔知有冇會被蘿莉做陪酒妹呢件事trigger

長耳o既蘿莉除時老過老母

我都想轉生

前40話都可以上網搵到
41-46話 12蚊，之後都係每個月2/4蚊，我覺得可接受範圍

佢個系統on9之處就係佢冇得揀比你任睇
咁入到去都唔止一套睇架嘛
次次都要咁我真心覺得煩
入面啲人都喺度屌佢vip無用同劃一收費

改個名就可以進化咁屈機
係咪上位魔物先可以幫魔物起名？

唔係，不過講太多會劇透有d難解釋

算吧啦 漫畫進度又唔係多
漫畫最新4x話連日向都未出場
相反動畫op已經出咗

話說佢日向個人設比我想像中型超多 但完全係男人黎

佢後面少少會講 過多幾集

我對朱菜醬一心一意.jpg

文庫同web完全唔同嘅
睇完12卷接唔到落去

如果一樣劇情就唔洗出文庫啦

其實只要主角食左個人類就會有擬人態？

有冇人計下呢條問題問左幾多次

好似佢咁改咁多好似係好少見

Overlord成個故事都唔同咁滯

文庫好睇D吧 起碼有人改過正成篇野順左

唔知第一季會做到邊呢

點解主角叫萌王嘅？

因為班友gay,男人都J

主角轉生後已失去性器官, 可變男/女

唔變得男

連登好似冇乜人睇，冇乜人討論

劇情唔夠爆
重點仲要未有囡
但優勢係有成24集，有排討論

有24集咁正

係驚佢好似巨人咁24集中間斬開

跟動畫進度又冇乜好講
講小說又會劇透

依家已經算幾多討論

其實哥殺果邊已經無視所有野瘋狂劇透緊

利申小說黨

馮星期幾出 睇完3集好撚想再睇

所以我喺播第二集之前已經冇再入去, 成堆戇鳩小學雞以為自己睇過小說好威咁

花式劇透

叫左班友咪問

劇透

萌王本身唔夠魔素 大賢者係暴風龍抽魔素用

另外暴風龍成日係胃袋到同伊芙莉特捉日本象棋

封印暴風龍既係5個細路某個女仔 吸血鬼女魔王係日向信個個教既神 係2千年前已經識日向

克魯曼係雷恩打死既咒術魔王既同伴

萌王最強戰力三個原初惡魔 命名之後全部成為惡魔公

做乜鳩

冇睇小說既人除左第1句之外應該睇唔明你講乜

做咩撚野

條友弱智 定係有社交障礙 以為咁樣好型 搵存在感?

劇透堆野比邊個睇
又冇人問
D人都未出場
邊個係邊個手下講出黎有咩用

原初都係廢
最勁係蟲蟲

之前入巨人post俾人劇透過
自此只會入睇過原作嘅post同人討論

對面哥捉人女女女
呢邊會唔會有人捉哥女女女

有女哥布林手點解捉人
除左綠色外
根本唔一樣

佢唔係問呢套會唔會倒返轉咩
即係人類捉女哥布林女女女

睇錯
正常人應該唔會
呢度d人會

識食

我想問咁多位師兄漫畫岀到43集，應該係小說第幾本同第幾話，忍唔住想追落去

建議重睇

依樣真

小說 漫畫 動畫 三樣野
唔能夠睇完頭漫畫睇尾小說

連網絡版同文庫版都差好多 我文庫版到LIVE左想睇網絡版都跟唔到 中間有D劇情直頭唔同

漫畫同文庫差唔多wor
係冇咁詳細

可以由文庫差唔多位睇住先
追到最新再返返轉頭補充

我就由文庫第7本(當時翻譯到最新) 直接轉去web 重新J一次

呢套漫畫同文庫都差好遠
特別大賢者 萌王內心獨白 配角都好多唔同
不過插圖就....漫畫好太多
當初睇小說 真係唔太接受到D插畫

同意，淨係第一集同中二龍傾計都好大信息量，俾人學習果個世界嘅智識

點解今個星期無出既？

今晚

Thx 以為星期日

呢套全種旅共容
唔好成日諗女女女
呢套野會俾人女女女既得一個
就係萌王

萌王:全世界都想來強姦我

好彩我冇J

定應該係唔好彩

如果有J應該俾哥布林強姦咗

想知文庫個位係邊到黎
無咁多時間重睇

第4卷

但之後可以比朱菜同米莉姆強姦

我要米莉姆得

紫苑留番比你地

無人岩吸血鬼？

今集又鳩叫

我啱

Elf
Elffffffffff
Elffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff

啲妖精

erofu

原本以為今集會做完矮人王國
點知慢到要分兩集做
進度堪憂...第十集都唔知見唔見到紫苑朱菜

無睇小說 表示好好睇 ELFFFFFFFFFFFFFFFFF

樓上
我唔想知之後有咩角色出場呀屌

我淨係知今集啲elf好正

史來姆把聲真係好難頂..

未變女都要用呢把聲

又大叔去雞店 完全唔夾..

賣萌仲想要大叔聲
你不如自己錄台詞試下囉

用大叔聲就會變咗變態,仲唔夾啦

唔洗去到若本果D大叔聲

用返原本人類把聲好d

女聲好小學雞

違和感仲大

原本把聲扮Q

LOLI ELF

分分鐘老過你太婆

Elf

估吓邊個邊個幾時出場姐
淨係彈個人名你都唔知乜水啦
咁Op都講哂會有咩人出場
動畫黨唔想知之後有咩人出場千其唔好睇op

no fbi then

上面粉字劇透條友覺唔覺自己好撚on9
又唔撚係討論冇啦啦劇透

而家播第4集咋，講乜嘢第10集呀
同埋動畫op有嗰個人出現就代表一定會喺嗰季出場？巨人op試過透埋幾季後嘅劇情添，叫製作組1季內做晒佢好唔好？
劇情推進慢係事實，咁就代表你喺度“估吓邊個邊個幾時出場”冇問題

動漫國啲字幕咁耐嘅

唔上viu睇

不了

萌王呀

以為你話我

笑到仆街

elf示意圖出現果個金髮藍肩甲精靈, 根本係羅德島戰記個蒂朵黎,
除左瞳色基本上造型1樣 (記得以前elf係<羅>套野入面譯做賀爾夫)

(ep4)刪減版 vs 足本版,
應該只係少左1個幾秒既鏡頭(4個囡囡圍住, 萌王係中間)

又邊個刪減左 雖然問黎多餘 黎黎去去都係果幾個

多謝巴打，小弟仲想問埋你地係用咩網睇or 下載黎睇㗎？我淨係搵到殘體字
正體字只有去到第五卷

因為有水野良協力

呢幕唔係都有咩，好多

以前D輕改 平均幾集完一卷
宜家睇萌王 4集都未做完一卷 (印象中有D 3集完一卷趕到仆街 )
係就係好睇
但係集數有限 好想佢做快D 畫多幾本小說內容

DLLM加埋d配樂笑到停唔到,明明睇過漫畫同小說

後面幾件名都冇 叫 C D E

呢套動畫化暫時算好
又要做好
又要做足
又要做快

希望你地買BD支持下
唔係冇第二期/二期做得差

應該叫佢出反隻6bit cd 黎賣
正到仆街

邊幕 有冇圖

通常搬運版都係刪減

唔係講緊呢幕？

呢套好得意

成班雞蟲

超好睇
劇情推進節奏唔錯

P.S. 劇情推進想快應該睇返骨王
嗰邊快到唔知睇緊乜

講快應該睇騎士魔法
一季有4卷

骨王 係唔應該慢既地方慢慢講 (親生女)
應該慢既地方 打幾下就收工

騎士魔法
就真係快 但套野本身初期好流暢
快都起碼知講緊咩

不過萌王慢慢黎都好既 睇住佢on99咁 真係好輕鬆
史萊姆形態真係好得意
好似吸引唔少宅女留意

就係佢嗰種 輕輕鬆鬆On99 嘅感覺
勁好笑勁好睇…

佢直接食件衫, 屋再copy未得...都唔需要搵人

騎士魔法個旁白其實幾好
OVERLORD其實好需要依D旁白

授人以魚同授人以漁既分別

其實主角可唔可以生吞人 一定要殺死左先食得？

睇到後面就會明，萌王佢追求嘅唔係copy and paste

討論post討論吓動畫改編進度都可以俾人屌
明明已經冇劇透
你唔想知唔想討論就唔好入post囉
提到第十集只係例子
嗰句講緊可能過咗大半季主要角色都未出場
唔係同你講緊第十集內容呀

龍都得
你估下

佢係吞個罩姐 條龍都冇比佢消化

第二集咪生吞左哥布林囉 佢吐返出黎姐

如果你好似#797咁討論進度嘅我會晒時間話你
你根本冇諗過自己嘅做法會引人劇透，等同嗰d動畫未做到喺度問之後會點嘅人一模一樣

講個人名出黎就引人劇透
你要唔要睇吓上面嗰兩個人名有冇出現
而且人哋要劇透都可以加密
佢唔加密你去屌佢啦屌我做乜
你咁講同話啲女著得暴露 根本冇諗過咁著會引人犯罪又有咩分別

我既意思係可唔可以直接生吞吸收生物 直接吞完消化到死

魔素量比自己低就可以？

唔關事
你有能力食得到既野就食得

屌 more

史萊姆既天國

姐係隻史萊姆自己ff緊

乜野FF緊，你有無睇第4集

未追番 入黎睇下多唔多囡囡先睇

On99

。。。。。。

睇到好想去叫雞

出萌王cushion

人地陪酒嫁咋

人地高級陪客黎,賣藝唔賣身

我都想搵到條唔係肥婆既女 對波可以大到將對波 擺我頭上面

想買
但又覺得無位擺

黎緊12月 好似仲會有人型一番賞 好撚想要

Pre-order都應該好快冇

圓形加2條線就係

癡撚線 想做隻史萊姆

唔比錢咪唔算賣

好撚好笑 乜鳩都食得

elf人設好正

新登場角色CV追加

拉普拉斯原來係咁既樣
以為佢好型

邊個配紫苑同朱菜?

原來第一頁有

福山配雷昂會有幾多對白?

所以咪配兩個人都得

福島潤同福山潤同一個人黎

sor 眼殘

如果有睇開動畫又冇睇原作小說/漫畫既人
會唔會見到佢地叫雞會以為佢地叫人妖雞

從來無叫雞 係飲花酒

咁改改句野
正常動畫套路係去飲花酒多數中伏
見到正常人係咪好有驚喜

第五話先行圖

仆街禁少咗一下

班友咁多手畫多條鏈
記得幾個版本都無

矮人王咁樣衰

矮人可以點靚仔

漫畫好型㗎

基本上條鏈同冇一樣

靜 個張好撚靚
仲正過漫畫喎

想做史萊姆了

洗面奶

痴線咁高汁畫到靜

佢想個聯盟冇左佢都仲可以生存到

同埋樣樣都要靠佢copy佢咪冇時間去玩

明明op同pv都好柒

OP個個唔算柒啦 都貼近漫畫個樣

快啲出個日期黎啦 想抽萌王黎J呀

又鴨驚化🤦🏻‍♀️

講左好耐

睇下佢先 定骨王先
兩隻驚都講左好耐

新手一問 主角要食左個人 先可以變人？

yes

呢個問題已經變咗日經，隔一兩日就會有人問一次

要推返上嚟嘛

睇返OP原來已經有曬日向團人人設

睇緊漫畫
好撚好睇,估唔到係講建國做皇既故
準備睇堆小說
睇睇下有d似異世界悠閒農家

睇左4集
決定棄番
又係啲Mary Sue
主角本來普普通通又冇女朋友
死左去左異世界莫名其妙變到好屈機
然後出風頭,用左兩集就做埋兩族首領,受到好多人崇拜

劇情又唔好睇,一味冇壓力冇難題係咁上位
又唔似刀劍至少主線有趣
又唔似美好世界咁賣攪笑

由於佢係領袖,重點係睇配角仲好睇
鬼人好正

唔係喎，呢套好笑喎

呢套差唔多係異世界系列既始祖黎
動畫仲要做得咁有趣都話唔好睇

佢應該唔鐘意睇嗰啲轉生/去異世界屈人機 有外掛嗰類

好笑我覺得就一般
主要係賣萌

睇佢彈下彈下咁已經夠過癮啦

尋晚係隔離廠拍完 好快d過黎呢邊拍下集呀

呢套完全係神作啦，我反而唔識欣賞刀劍😐

其實呢套比起其他轉生系已經叫平衝得好好 實力嚟講比上不足比下有餘，致力推動世界科技同經濟發展

幫人命名係咪強過對方先得

始祖？
零之使魔咁出名都未敢話係始祖
淨係講無職轉生都贏曬啦

最好睇真係

史萊姆同無職係差唔多時期架喎

如果無職出動畫
動畫黨只睇頭幾集肯定仲多人話棄

無職太長了
仲要好睇既位係太後面,前面好易頂唔順棄左

雖然萌王都要去到做魔王先開始好睇
但係前期同維魯多拉d on9互動同俾矮人王玩都有趣過無職好多

好明顯係講緊始祖呢個字
呢套所謂史萊姆只係一套普通都合主義輕小說
講劇情無職好太多
講始祖既話，零之使魔之前仲有一大堆

呢5.6年先興轉生成xxx /去左異世界既輕少說
你講再之前咁緊係唔會無架,但未興起丫嘛

未興起唔計數

人人口味唔同 我唔鍾意刀劍 無職
唔通又四圍講唔好睇咩
你唔鍾意史萊姆咪唔好睇囉

講真無職開頭我覺得悶過萌王

哥希林: 咪跑緊過隔離廠囉 星期二就跑到架啦

無職悶一大輪但成個故事性同結構都比史萊姆好
史萊姆開開心心睇佢互動搞笑
無乜邏輯乜都一句說了算

史萊姆同無職都鐘意

笑咗，未興起唔計數

無職我無睇小說，淨係有睇漫畫，後期係好睇既

講真 無職無話邊度特別高潮
係描述佢成世人好有親切感

所以動畫應該做唔出個種味道

求其搵套野睇攝時間
入個po睇劇情討論見到你哋吹到套野做始祖
又冇人出聲屌
真係笑死人

好唔好睇係一件事，我都覺得呢套動畫暫時還可以
但係始祖呢啲事實冇得拗
事實上呢套只係單純流水式輕改轉生類作品，同類型一大堆
前有一大堆上晒神枱，後有大量輕改流水帳
模式：
死/召喚—轉生/穿越—弱小/強大—獲得特別能力—開始屈機—有女跟—打魔王/稱王—.......

我係你哋就收聲先
費事之後成班動物台舊作廚沖入嚟咬人仲咬得犀利過我

係動物台用始祖/神作呢類字眼極危險

可以幫人命名都係高等生物既存在

咁呢幾年先興起既野
佢同無職都算係最頭開始帶起個潮流果幾套
先叫佢做始祖姐

但係講始祖都可以係最早期吧？

係，主角威能太勁，劇情太理想化反而無聊
劇情得同條龍吹水個到有趣少少
同埋我唔鐘意個啲深藏不露俾人睇小然後屈人機既情節，覺得好中二病

咁呢套野應該唔岩你,因為全套都係咁
順風順水享受美食建國做曬自己有興趣既野(城市規劃,整娛樂場所,做美食街之類)直到完

想知條龍有無死到
幾時出番黎

中後期開火車囉
好似OL咁,悶野拖長黎寫,緊張野輕輕帶過
成本平

Overlord 真係
大戰就輕輕描寫
親生女係條村就寫到鬼咁長

呢套排隊都輪唔到佢
轉生系由勇者反勇者其他職業魔物死物咁演變
講魔物overload出名勁多
幾時輪到佢帶起潮流

吹到咁大都唔知係咪hater

聖戰士係三十幾年前既野
你講乜鳩始祖

睇左3日小說終於爽晒
見佢出左動畫即煲 過度屈機能力

幾點更新 又係1點？

應該係逢星一24:30

Oh thx

其實改名只係分D魔素就可以種族都進化埋
魔素又可以補返返黎
咁魔王級係咁改名,D猛人手下一街都係啦

唔保證魔素可以還原到原本既上限

咁主角愈來愈少魔素?

下集終於講靜了.....

係咪冇正式過過凱金既新主係邊個? 定係我miss左

話說今集ED又轉咗

咁就一集 節奏真係好慢

王個樣同聲同想像中唔似

主角有回魔龍嘛

庫洛艾bb好正

男主配音好正好搞笑

唔多match咁

ed d畫已經skip勁多

霸氣中年男變呀伯

漫畫版得意d

其實異世界系列既動畫係90年代o個時開始興起

比較出名既有異空大冒險 魔神英雄傳 古怪獵人

依期唔知點解又開始興番 可能關sao 事

期待俄羅斯總統普京穿越到異世界動畫化 應該要等多2年

on9 個工匠 跟個王搵食 做佢將軍同佢打生打死 應該都跟佢幾十年

是但一個識左一日既屎來母 突然就好撚fd 話係佢主人 係寶物

救撚命

人各有志, 凱金似係離職, 單拖帶team出左去做武器供應商
貴族條友係佢以前同事, 貴族技術冇凱金咁好, 而家得勢得寵先潤凱金
但應該得貴族1個得寵 ,or用左某手段踢走凱金, or凱金同國王/政權意見不合
唔係好睇得出佢對國王有咩歸屬感

今集佢話想打造1把男主分析唔到既武器,
應該都係個人工藝層次上既追求,
見男主輕易做到19把劍, +魔礦, 超越國家技術+資源
又對自己手足有救命之恩, 跟佢有咩唔得

心淡嘛
跟咗你幾十年 到頭來竟然信一個遠房親戚都唔信我
加上史萊姆之前用完全回復藥救過佢啲𡃁
要報恩

個進度真係好慢

好撚正

其實跟救命恩人搵食都唔算太牽強

我覺得有幾個原因
一來報恩
二來佢係工匠加研究者性格，萌王擺明唔正常，佢想研究多啲佢
三來(可能過份解讀) 佢想親身“監視“萌王，確保佢將來唔會危害矮人國

因為係主角
所以有特權

小妹都應該趁庇護工場放lunch開2 post

三係你諗多左

幾好睇
仲有冇邊幾套類似呢類型既動畫

最尾好似唔記得左哥布達

竟然有咁多人記得唔記得左佢

製作組都唔記得咗佢

綠色妖精對波好彈

推埋佢開個新po

岩岩好隻手機game出

咪開咗囉